近排時事台既風氣真係好差

其實我懷疑呢度PR五毛已經佔左大多數

行動策略post，正經高質討論愈來愈少，最多就係嘈下公務員/xx機構員工值唔值得批鬥、貼舊聞/大紀元級數既傳聞圍爐打飛機、恥笑藍絲post。

上面既野有咩共通點？就係大家嘈完/自high完之後對現實係完全無影響其實呢個世界好大，好多野更加值得大家關心。同埋以前大家講到口臭，見到罵戰post用不推文/負皮上一頁、fc精神已經無晒

我知實會有人話我覆咩post係我自由，我想講再係咁落去玩爛左個討論區，個惡果都係大家承受番，你睇我個user name就知。我識好多做實事既人已經好耐無上連登，但我對呢度仲有希望，好想個氣氛番番舊年個陣

希望大家幫幫手，見到無價值既post（fc左既振奮post另計）盡量唔好覆，由佢沉。

係，有時睇啲成版topic，內容唔同，但格式好似，以前唔會咁。

半個月前堆大豆侵撚有兩個又改咗名

仲有好多屈毛黨

公務員十成九係pr開，狗都未死，鬼得閒理公務員。

最好笑係呢班，唔講我仲以為香港有份選美國總統

咁仆街!!!佢哋係我愛侵力嘅死敵!!!

幫狗賊轉移視線

errr... 我都唔明

佢哋惡意醜化同攻擊我哋恩人係要玩乜

綁住一齊更難制裁

有心訂閱蕭生

佢仲堅持每日發聲

好癲71歲啦

咁快有一隻入左黎

從來都唔理佢地點講

但恐怖係用洗版方法帶風同改變個討論

好似班波台垃圾年頭用洗版gif
最後我哋個個講黃圈人血，yellownazi ，cctai
呢啲風向都係呢啲會員洗出嚟

淨係老豆啲料都夠做班狗

Sad

大豆侵果班契弟收左皮
宜家係𨳒粟米刁時候

無份選就唔屌得？制裁慢過鬼，講多過做
到而家港共仲係意氣風發，群魔亂舞就知港共
根本唔信美國真係會制裁。
由人權法立法到自治法立法已經7個月，但一隻狗官都未制裁過，咁點解唔可以表達下不滿？
你夠無份選林奠啦，咁你又屌港共？

因為講多過做
人權法立法後果180日期限係發緊夢定瞓着左？

覺得全世界尤其美國都有義務幫我地，幫少一日就係出賣手足。
老實講，人地幫得一定有利益上考慮，不過人地做左野禮貌上都要講聲多謝，但我自己就唔會當佢神咁拜。

無聽過 唔聲唔聲 嚇你一驚?

講到奉旨要幫你咁

好大嘅港威

你自己post得自己pin到

大力啲碌落啲，就有啲正常psot

當然唔係老奉。
既然係咁當初點解會過條Act?
不如用行政命令取消佢囉。
過左又唔用咁立法黎做咩？國會好得閒？

制裁可以分階段執行
就算名單要更新，都可以先制裁左本來榜上有名先，邊個話制裁一定要一炮過？

點解成日話PR ，五毛？
唔去檢討一下香港人的心態？

你唔好偷換概念先，美國無收過我地錢，本身就無欠我地d咩，世界上大把地方慘過香港佢連聲都無出，佢肯幫本身已經係bonus（當然佢一定計過有利益先咁做）。

因為PR屌人PR 五毛 引起罵戰
太多人無獨立思考 剩係識跟風屌埋一份

為咗人權 自由 公義而戰

我都係果句，美國出手的確唔係老奉，
但既然係咁當初點解要過條Act?
反正唔想幫不如用行政命令取消佢。
過左又唔用咁立法黎做咩？國會好得閒？

但係而家美帝打到支那7彩，仲要乜行動呢? 食花生啦

我知香港人最鐘意睇人仆街，juicy，打飛機既post先有市場，所以我最後都呼籲大家唔好再覆個d post

行動有好多種既，國際線，tvb線，眾籌，旁聽，甚至吹雞幫下告急黃店都係既

TVB線長期唔夠手足做野

是日風向：批鬥公務員

利申非公務員

想問 仲有咩行動策略講 街頭抗爭又無啦

想知+1

其實都唔知有咩用，班公務員又唔會因為連登幾個post辭職既

公務員都有好多黃絲
同埋增加敵人對抗爭冇任何幫助

策略唔一定指街頭上既，好多戰線都需要大家幫手，或者討論點樣集中人手係某件事上面

最簡單既方法就係幫手做埋一份 成日有班人係到討論討論討論 到真係做個陣就唔撚見左人 冷氣軍師

其實我懷疑呢度PR五毛已經佔左大多數
答案 : 惡安法實施後, 絕對係

但都有唔少人一言不合就屈毛屈PR 唔識用下個腦諗下 結果就兩個極端 一邊就屌到飛起 一邊就屌一句都唔撚得 咁點進步啊大佬

推行動post

有Dpost 係反諷, 但被當真!
有Dpost 係真PR, 當然吊喇!

講係咁講 但太多無腦既周圍亂屌 結果到到都係罵戰

PR及5毛戰略 : 引發內戰, 連登就會熄登!